有冇人用緊csl突然間收唔到4G

已經開左4G但右上角乜都冇 要連wifi先上到網

一齊正常呀,唔覺有事

開一開飛行模式再關返等佢connect過就冇事
同你一樣